家長車被起底 快入report！

緊急需要幫手
成個網都係家長車被起底

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

推

佢可以做得啲咩

Done

相都冇幅, 其實可以當9up

雖然都係廢閪網，唔理鳩吹定真車要搞好容易所以report咗先啦

可唔可以報埋藍絲d車上去？

就是9up 但有車牌 touch wood真係俾人告到都唔好啦

可以試下及早玩撚爛佢

連九巴巴士都有
做乜鳩？

雙層巴士係咩玩法
不如登埋MTR

唔係霖住用正常邏輯霖得通藍屍吖嘛
班撚屌on9㗎

第一部係田北俊部車，jm9

冇證冇據 唔洗理佢啦

我印象私家狗車都算家長車
有無方法入埋落去

done

順手報埋搵仔啲狗車上去

report之餘我地得閒都幫手send下資料去個網度啦，至於send邊個既資料我諗大家都識做

唔好咁講，可能會有曱甴上嚟收料
係時候和你fake啦

成日都有狗車架

Tui

報晒d偽校巴上去

你點肯定個d係家長車？
唔比係警車？

想幫手唔係report
而係乜鳩車都報晒上去
真真假假

tg有假校巴gp及bot
攞嚟當擾敵之計唔錯
係做嘢就快啲上gp攞車牌
P.s. 佢無圖反而係優點 報假校巴都唔會有人verify到真偽

好難舉報，不如掉曬d狗車藍絲車上去

唔應該report
直接報狗車啦

大家記得報料啦

報差佬車上去啦

不如報狗車上去

田北俊都係家長？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Reported

揚咗嘅話則係車主唔可以再用呢架車接人啦！因為風險大增對嗎？

我反而覺得，大家一齊𨳊報仲好，唔洗相唔洗證據，睇佢認得幾多架
千祈唔好報錯狗隻私家車呀

Push

報晒潮聯紅van上去

岩 大家做野啦

屌你老母咪撚再spread啦
有用既話一早收左皮啦
冷處理就岩啦，你而家擺上黎又多左人知啦屌

push

九巴協助暴徒離開

要卧底入藍屍群報

It spreads hateful messages and discloses personal information.

不論籃絲或警察私家車都報

reported

點證明

放上去就係呀？痴鳩線咩？

正經post
推

Pish

放藍絲機 改圖又佢點都好

拉啦

比左幾個藍C的士車牌

放哂堆鬼車上去啦

推啊

Report咩姐 放得上網就梗係有back up
做良好市民report 所有危險校巴/9車/同你屋企樓下所有巴士車牌咪得囉
冇講大話 邊個香港人唔坐巴士姐

屌你雙層九巴係做乜鳩

田北俊係大台

萬泰製衣係田少

推，救家長

大家幫手report啲9車落去啦
變雙層巴士都有就知道佢公信力有幾多

佢地會搵鄉黑扑車

放晒所有車資料上去

整返個一模一樣既但入哂藍絲車牌

Old news la

【逃犯條例】傳用公司車運送黑衣人 田北俊：老屈都fact check先

Done and push

呢個網7月report到依家 死左未阿?
搞撚埋啲多餘野幫手宣傳 樓主係鬼定係ON9

個網仲未收皮咩

【全民Email爆料】表揚愛國藍絲司機！！

幫推

Post返啲偽校巴嘅number上去

報狗車上去
民牌果啲

其實 post老豆搵仔上面狗車車牌上去咪得 要佢爆咋嘛

佢漏左車牌 '1'

次撚次放放同一個網上黎唔加密

係On9定真心膠

報埋藍屍車

tui

好
一齊玩爛佢

大家冷靜啲諗清楚
最有用唔係report佢因為佢可以第到再放
最有用係報假料上去 令到分唔到真假就永遠收皮

周圍報車上幫
玩爛佢

report曬

田少背後出咁多力既

咁多架車都係佢

推...家長一個都不能少

街邊見到咩車就報咩車

想講唔係得連登仔識backup
睇下點樣幫佢地
利申report 左

WHY NOT BOTH 藍絲 & POPO一齊報上去

假校巴gp啲車牌係藍屍popo兩者皆有的

記得add埋tg假校巴gp
嗰度海量素材

感謝您向Google發送報告。既然您已經做好了一天的工作，請隨時：

1.花點時間為使網絡變得更加安全而做出的貢獻而感到高興。

2.確保已將Web瀏覽器升級到最新版本，並且已為操作系統應用了最新補丁程序。

REPORT GOOGLE 係完全無用

要做的係篤藍絲同一般人上去

污染資料庫

港鐵跳閘都要通緝

搵hacker 騎刧佢仲好啦

你話係就係

點解仲未識玩呢個網

PUSH

報車牌單位數既上去

揸嘅同車主都唔會係同一個人啦

真呀

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

面對現實，長期抗爭，分工合作

Done & share

大家幫手報料喇
咁多狗車藍店

貼返識既藍絲既車牌上去

登

On9 有咩證據 痴撚線

個網完全唔洗俾證據 大家咁醒目 識做啦 那那聲亂po藍屍車上去

唔洗驚，一黎無證無舉
又唔做得啲乜

而且好流喎
中港牌都有？
一個中港牌要放幾多錢係大陸
通常係大陸人買

同大陸咁有關係既人，
通常都唔會反大陸
我唔信，但我會report

報哂d 鬼車入個網到la

done, 和理非唔好話冇野做

我地報d狗車上去咪知

真係膠都廢事畀
真係咩閪車都上曬去
下次UP曬成埋ZG FV AM車上去

Done✅

報d亂咁泊車既上去

我聽過有大學生揸自己老豆(藍絲)架車出去接放學

推！

啱啦 犯左法仲想走?

允記部車都係入面
識玩就up曬全部狗車車牌上去啦

唔好開！

會拎到你地資料！！！！

係街是9但見到車都報上去玩9佢啦

831

推 得閒禁多幾次

雙層巴都有真係on9無極限

po返d車先

當然可以 大家唔好忘記嗰堆狗車偽校巴

名單中有自己份嘅換套幸運車牌先

689

運狗巴同鬼車呢

可以起佢哋底，告佢哋誹謗嗎？冇証冇據，又公開公眾，好似係誹謗woo

報d狗嘅私家車上去

最快方法係報某d 車

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

巴打，邊個group見到
開左咪好大獲

Report 左

開咗會攞到咩資料？

雙層巴士接暴徒

屌

D藍絲邊得閒同你記

佢地諗緊點樣搵方法返工同搵錢啊

由佢POST

if you can beat them, join them
不停報料啦

做一樣嘅野
佢地都要泊車
係街搵到 大家識做

打擊偽校巴個tg